香港人真係痴線架！係青馬橋行入機場示威

勁

仲未停飛呀
繼續交通測試呀
有車揸車 冇車搭車
冇車就搭船
唔準散水

l4d3

嘩!咁行要行幾耐先去到機場

應該快過塞入去

respect

兄弟爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願 大遊行
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴

手足聽日罷課罷工返課返工都好，可唔可以應承我？

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

如果係即時就叫佢地行返轉頭散啦,
依家手足都係機場退緊出黎

真係冇概念，個半鐘唔知得唔得

行得嚟都零晨

應該10km up，3個鐘啦至少

我諗佢地係搭車搭到開始塞 然後就即刻落車行

青馬橋入去應該15-20km

推

玩命

青馬長2公里好似係

青衣收費廣場行車去t1
14km

美麗華行去黃埔船大約2公里，25-30分鐘

RESPECT 咁多位手足

行到收費廣場轉巴士啦

好波

做乜唔做功課先...

之前話塞機場，我打開google map睇由馬灣計少要16-20km
21km即係半馬距離, 我咁屎要跑2:30, 有操開嘅一般兩鐘頭以內
行入去你預四個鐘已算快

紅軍二萬五千里長征

大家要記住 你只係搭車/揸車進行每周末嘅機場交通壓力測試 諗目的先決定應該做啲咩

唔駛慌嘅 揸車同搭車姐
驚被圍困？點出入機場？傻啦，旅客搭咩出入 你咪搭咩出入 驚乜野？睇實旅客人數就得啦

交通測試就唔要入客運大樓阻到旅客嘅，咁之但係你如果真係淆到驚被困機場，驚旅客有特別通道出入？ 咁咪上網買張full refund full fare Econ 排隊入terminal check in囉，再臨時決定都係唔飛，跟抵港旅客一齊離開囉
真係唔駛淆喎 手足

可能入完去再出返黎呢

成事萬人陪你行，驚咩

兩個月前邊會諗過可以徒步出入機場

從青馬大橋步行去機場: 約 18.5 km (3 小時 50 分鐘)

快行可以3個鐘
正常步速5個鐘

200萬人 塞滿北大嶼山公路

行咁耐入去
咁就唔好咁快走喇
訓返晚都好合理

沿路塞埋路 何樂而不為

走嘅距離更遠，死守客運好過

唔好意思遲左好多
大埔依家可以點黎

咁聽日就唔洗特登再入過

喺公路巴士上手足，落車行返轉頭，搭多次車又好點都好！带多架車上路！！

依家唔停飛好似係因為擋唔住機場STAFF搭地鐵入東浦 再係逸東邨福逸樓巴士站入機場

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

宣布啟動應變計劃 Plan C
東涌手足即刻行去機場
有係機場行緊出黎嘅手足係半路等緊大家
等東涌手足行埋入黎一齊會合再行去機場
諗返點解會話機場係春袋
係屋企嘅即刻去東涌！

注意散水撚！尊重前線決定！

- 未入到機場嘅，先喺東涌集合
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

路面各位司機 睇住咁多位手足
收費站同東涌都有大量狗

東涌行入機場都45分鐘

respect
出面post 睇住d 散水撚尻啦散水真係

青馬大橋入機場 19公里 行路起碼5個鐘
入欣澳站就5.7公里 行路個零鐘

防暴已經係機場島向東涌推進
叫班人欣澳上鐵 入東涌/出市區自己決定

唔係示威呀，趕上機呀

沿路勁多狗, 特別收費亭同轉車站

巴打不如你淨係post條link 個個post
都見到咁大篇野

行過青馬再上車啦 收費站好多巴士

東涌40分鐘，青馬橋起碼三倍

睇下人地講咩啦！唔好再搞落去喇！

我地輸晒喇！所以大家唔好再搞落去喇！聽下我講啦…係時候停一停，諗一諗！係時間番學番工喇！

利申: 引用別人既圖

好感動

19k~22k路 至少5hr up

塞曬車應該入唔到了

貨運日先中春袋

塞國泰城

*請立即copy 手動轉

黨鐵收入來源有六成係非運輸收入，所以
1）從今開始不要幫親mtr入面商戶
2）從今開始擺買所有黨鐵賣廣告的商品同服務
3）從今開始不要光顧任何黨鐵物業商場
名單如下（歡迎自行更新）
-沙田連城廣場Citylink
-火炭駿景廣場
-屯門恆福商場
-屯門海趣坊
-屯門新屯門商場
-將軍澳PopCorn 1
-將軍澳PopCorn 2
-坑口連理街
-荃灣綠楊坊
-九龍圓方
-奧運奧海城一、二期
-九龍灣德福廣場
-青衣青衣城
-杏花邨杏花新城

不要睇小個人力量，團結必然事成！
香港人已經失去太多，再不能失去更多！

平時坐巴士已經覺得好遠....

20km
你行埋我嗰份

係啦，一大篇野見到都心煩唔想睇啦
直頭想叫你可唔可以唔好再po,好煩

香港人，加油！

校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！

師兄真係個個post都見到你 睇到有少少心煩

謹記：
- 好多手足從各方入緊機場（巴士/東涌冒雨行）
- 機場運作正常，有好多旅客
- 人越多就越安全
- 散防散水撚（記唔記得上次佔機場發生過咩？就係乜事都無！但散水嘅風卻係所有運動之中最高）
- 諗下琴晚各區發生過乜？點可以走得落？
- 機場比起市區更安全，因為有旅客同埋國際形象要顧

萬事小人，好多手足入緊嚟，到時見❤️

一路平安

校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！

朋友話青馬橋上面巴士的士見到好多空姐空少

7：30最後一班船！！！
7：30最後一班船！！！
7：30最後一班船！！！

校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！

有車嘅可以揸埋入去，等犬車入唔到

青馬大橋入機場 19公里 行路起碼5個鐘入到去11點
入欣澳站就5.7公里 行路個零鐘
去到欣澳轉鐵 入東涌/出市區自己決定
東涌行路入客運大樓45-60分鐘

PS 速龍已到國泰城向東涌方向推進

百萬行

CLS , 好感動

提早練渣馬

20幾公里，快步4個鐘

有城巴司機同私家車義載
大家都上晒了

【9.1 機場即時 1725】

防暴警察推進並清除路障。

不光顧？直頭去行街啦，要商舖無生意迫減租

1743實時地圖 有人被捕

差唔多一個半馬......

撒離：入逸東/可考慮經翔東路行入愉景灣，每半個鐘有船出中環。

#逃生路線

走呀 黑警殺到東涌喇
行出青衣喇 唔好再留

癲

冇野可以阻到我地既團結

We are Hong Kong

東涌頭先都唔開車趕人，東薈城好多人。
而家好似已經冇得走，東涌似乎背水一戰
希望真係有事未出既會幫拖
冇辦法黎到機場既圍魏救趙都好

東涌綫 好多站停咗

cls

行6個鐘呀